想換新機（ipX u11+ pixel 2xl）

呢三部大家會點揀

U11+

IpX同pixel 2xl個mon好似唔多得 但其他方面都幾好
U11+就之前用m9+個體驗好差 對htc有疑問

u11+
大電 靚仔 個edge launcher應該幾好用

U11+就真係對比另外兩部比較平 或者大家仲有咩手機推介

你有咩要求先？
剩係想要835cpu ？

無咩所謂

你要影相好既，
iphone , pixel 一定會好小小
你唔想水貨既 , pixel 已經無機會

其實好多機都835
sony 都唔差，係相機收皮
essential phone ，3600港紙(你買到既話)保証唔撞機

ipX同 pixel個mon 不了 u11+

仲有冇其他意見

3部影相都靚
分別唔太大

有，就係唔好問連登，中伏機會高

essential 咪又係水

Essential唔考慮

個額頭